警檢真槍拘11人 部份屬「屠龍小隊」、IVE及公大生

民陣今日發起「12.8國際人權日」遊行。遊行前夕，警方突擊搜查香港多個地址，搜出一支9mm半自動手槍、105發子彈、伸縮棍、護甲及爆竹等，是首次檢獲與遊行活動有關的真槍，行動中警方合共拘捕11人，年齡介乎23至63歲。據了解，被捕者當中，部分屬「屠龍小隊」成員；被捕人中兩人為學生，分別就讀香港專業教育學院及公開大學。

警方今晨（8日）於天后檢獲一支9mm半自動手槍，具優良發射能力， 5個彈匣其中3個已經入滿子彈，共105發子彈，另外檢獲3把匕首及軍刀等；警方又於荃灣柴灣角街77-81號致利工業大廈一單位，檢獲爆竹、9支伸縮警棍、胡椒噴霧、護甲、避彈衣、防彈陶瓷板、對講機及刀等。
涉10月20日攻擊旺角警署

警方指，行動中搗破一個10月20日在旺角非法集結中使用汽油彈攻擊旺角警署的團伙，先後共拘捕11人，分別為8男3女（23至63歲），部分人無業、部分報稱學生或工人，涉嫌「非法集結」、「無牌管有槍械」、「管有危險品」、「管有違禁武器」及「管有攻擊性武器」。另外，他們暫時被控涉於10月20日的非法集結罪名。

63歲

屈

黑警幾時去自盡啊
三萬人日日犯法唔拉, 走去搞鳩市民

又插贓

點證實到

屌佢老母不如屈有導彈啦

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
大人肯罷工 細路洗乜衝

割爆你 哈哈

邊度有門路買槍？

Agger
全港20大商場停止運作
殺傷力其實好撚大

屌佢老母，好撚多鬼

同問 不過知道都唔好講

點會比你知係屠龍隊

其實有能力可以DIY, 台灣有一宗新聞
但子彈就冇可能

重有大把
UFO 長距離 同.224痰罐仔

即係鬼？咁如果真呢？做condom 啦喎？

屠龍tg冇講

on9 屠龍小隊會唔會話你知係屠龍小隊

我覺得係真
只係故意遊行前捉

靜靜地

準備下一個半年攬炒

就算唔係屠龍，排除到唔係手足咩

Sigh

你係條街捉一二個都可以話屠龍小龍啦

有槍你班暴徒仲未死咩

我係山西屠狗隊隊員添呀

有真槍你班黑警俾人射死左啦

有槍你仲未死？點信你？

推呢個

真槍 邊撚到黎, 全部都係警槍黎

popo 有冇上太空
大空手足早已預備激光炮瞄準灣仔狗竇

依家傳到咁屠龍隊都未解釋
睇黎係佢地，真手足

blocked

屠龍小隊

不嬲屠龍同埋老豆搵仔都係鬼

黑警用黎買兩邊

相信有狗插左條針入去好耐

有channel admin確認左係屠龍小隊啦
同埋育龍個channel冇update 籌期果個ac都del埋埋
懷疑屠龍太高調所以出事

會唔會係警犬放蛇扮賣槍然後拉人?

Hk01

btw 之前有news 報南亞村有真槍
黑警去時去搜呀

唉，唔應該做訪問，太出名啦
要靜靜雞贏

啲武器肯定係黑警賣嘅

同問，你話係屠龍就屠龍?

聖誕同新年真係好關鍵
大家要堅持只去黃店消費

可能一早已經知
就算係真，點都唔割，永遠支持武裝革命

睇實呢幾位手足
隨時人都唔見埋

有槍仲等半年先開你拖？毅進仔，用下腦啦

不割呀 香港人

救手足

好可惜

有沒咁勁 真鎗都買到

定黑警自己放蛇

下次會唔會搜到核彈遙控器

咩channel

[size=5]不割 救手足/size=5]

學生去邊處有地方可以買槍

我都覺，共黨無可能唔做瓜佢

不割 救手足

手足

見到咁多人quote呢個以為有人傻鳩要屌話繼續唱歌救手足啦之類嘅嘢，好彩唔係

屠龍？ 屠過乜龍打mh咩?

警察內鬼=軍火商，表示可以出貨
跟著呃人比錢順手捉埋，人財兩得

有門路都咪買
實有黑社會出賣

睇開掛之達人 有暗示

點知的
中曱甴圈套?

方向正確，不過去秘密d嘅渠道問

查自己個槍房定證物室
又老屈

螞蟻搬家，逐個零件郵寄過來。

傳聞國企車海關係冇權查
所以香港都幾多人有槍

開掛之達人伏喎...

好似話係比人篤灰

利申: 純粹推測

一定會篤, 所以有門路都咪亂試
平時黑社會篤黑社會反而有顧忌驚尋仇
篤義士肯定冇手尾跟

呢班人係鬼,有人扮嘅。
如果有槍啲popo一早死左啦,駛咩示威前先比人捉。

所以呢班唔係手捉,唔需要幫佢地。

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

其實都有機會係查CCTV搵出黎
旺角太子咁多cam ，就算包到實都可以追蹤到你去邊

又唔駛咁兩極嘅，如果有任何途徑幫到佢地就一定靜靜地盡幫，但係對外言論就一定話係黑警屈嘅。

似真喺出咗事

有無撿獲黑洞? 威力足以吞噬整個地球!

真係唔知可以點幫手

係咪俾人滲入左 所以賴嘢？

問元朗班鄉黑買
班圍頭佬收埋唔少炮

聽講只要夠錢佢地就賣 唔會理立場

肯定係跟左好耐啦，大家真係唔可以鬆懈。
班狗唔係唔捉你，只係佢覺得值唔值曬時間捉你，要跟要捉一定捉到。
大家真係要提高警覺

有人做到你唔敢做既野就係鬼

明屈
記唔記得
TAT炸藥
亞視軍火庫
200個手榴彈個幾單
屈叫雞屈吸毒屈持械

今日開工有無雙工

如果係真，d情報邊度嚟？
有人篤灰？

假設所有人都唔認,但咁都講得出口即係有針或有人轉做污點證人..

擺明曲啦

啲小隊有死黑警就打撚死佢啦

好大機會係做完野俾人跟到
同埋啲記者都認得

屌,真勇武做實事,唔好割啊

如果示威者有真槍，黑警一早死全家啦。

唉 如果係真屠龍TEAM 其實佢地應該都預左高危 可惜出師未捷

唉 仆街
各位手足真係要小心比人跟

屌 係咪話係屠龍小隊然後想引真。屠龍小隊出手話小隊仲安好炸

push

理性講句，冇鬼點捉到
對任何人都要有一定既戒心
咩好兄弟，甚至屋企人都係咁話
唔單止係保護自己，同時都係保護埋其他人

應該有哂律師跟緊

開掛達人都信 唔係化
出名老千黎

但點解做d咁危險既事 要11人
愈多人知唔係愈危險咩

認真呢

咪係，睇cam跟行蹤，重要有便衣狗跟。
太子個12歲𡃁仔都係咁樣比人跟。

唔割

老實講, 有成105 粒子彈都唔做低幾件
真係唔抵幫
不過我知係呢啲係好難既, 始終仲有人性,
唔同班死警甴

你話係屠龍就屠龍？
黑警插贓想屈人？

唔割

鎗唔同刀 除非呢幾個手足係本身玩開鎗
如果唔係冇可能會揀鎗做武器
仲要係新手搵鎗係同自己自投羅網冇分別

屠龍小隊話過一係真罷工
一係真暴動
但係個timing好似錯過咗
下年可能更多地下小隊行動被捉
唔知點幫
唔通叫佢哋等多幾年先做嘢？
唉

真槍 炸彈都永遠事前捉到
無差佬會受傷
100% 預防犯罪

有都咪買,除非你把炮到有劉皇叔既猛料係手
轉過頭就報狗啦

米加粒子炮

連登：割席都割唔切

Charge 10月20
應該跟左好撚耐

有真槍唔神早用?

捉左仲點講

對街d cam好多都好陳舊，又冇人幫佢地換

關咩事拎左你電話睇你對話咪得
真屠龍都要溝通 當你d左對話冇入群
電話都有聯絡掛？
電話冇 總要聯絡方法
唔好當警察傻

唔係屈嘅話應該就係放蛇

睇年齡
應該係證實唔到邊個持有 拉埋佢屋企人

樓主分化味濃

做乜唔用咁戇鳩

你點排除佢唔係手足？？？？

拆散買零件， 再組裝

我只係唔想個風氣成日陰謀論左先，係真手足既話見到會好傷心

似係放蛇啦

屠龍有身份証明?

有真槍唔出奇
但拉到果下犀利

我懷疑班狗一早已經收到料
等尋日先拉

其實勇武真係付出左好多
如果唔係唔會走到今日呢一步

個人感覺而家運動既方向係走番去和理非果面
就好似當初69，616果陣咁

至於之後點，
真係好睇政府點回應，
如果佢繼續冷處理，
到時就好考驗和理非到底有幾堅持。

其實我覺得poly一役係真係重創勇武，
打陣地真係無運行。。

國外合法購買
然後分拆件幾個人運輸
最後落地之後組裝
標準走私案做法

都話鄉黑有咯

一定係佢地賣啦

唔係叫你買，叫你推呀

係買槍既話, 肯肯定黑社會篤灰

屈屈屈 我屌哂你地老母呀 你地無資格稱佢地為手足

呢個世界唔係淨係警察有槍

憤怒嗎? 咁大家可以幫推嗎?
叫多啲人出嚟大三罷！

【係時候推行動post】129 大三罷

唔做訪問又無人支持佢地

英雄

只差一點

話有UFO都得

小朋友黎...

次次都有示威之前都會有人比被捉,咁好明顯唔想人出嚟示威。
咁好明顯一定唔係手足

希望唔好再接受訪問
唔好咁楊
對住陌生人全部我冇嘢講啦

係佢地賣又點
而家狗黑一家親架啦 ,狗多謝佢地報料

有真槍你班狗死左十世啦

有冇可能果11個人根本唔識
只係同時行動

鳩估，有狗扮手足擺低支炮走之後篤灰捉人...真手足都未知被跣而家焗住硬食

講緊警察同一日拉

諗起早幾日睇個po
有巴打比黑警屈帶粉坐左六個月

唔割，真手足，請幫佢地

[member]之前我先話打去立場受訪其實未夠安全
有個on9仔仲話以死相搏
點知佢地唔安全呀同我嘈
每次話自己夠小心通常先係最唔小心
都唔係想話佢地
我係想講呢啲野無人知仲好
同要檢討

不割蓆不分化不篤灰/member]

得嬴先可以幫到佢地

有機會，黑社會欺善怕惡就叻，有錢乜都做

有冇機會係之前有狗跌槍俾手足執左

完全老屈，插贓嫁禍。

乜開掛達人真係好撚鬼

寫明呂布已被捕

寶寶channel
開掛之達人
APS
PPPN International

屠龍

當單嘢係堅，
但邊有咁易有槍，支槍肯定啲鬼供應，然後做埋舉報，根本係陷阱

係香港你要有槍得兩種方法
一係就問班狗拎
一係就透過大陸既關係拎

勇武小隊做野先定流浮山刀手做野先

錦邊到黎有槍
有槍都開唔到啦，害其他冇槍嘅勇武咩

可能有鬼入左屠龍小隊

唔割

希望已經有律師跟

唉

黨媒有教，拆件運入嚟係公開嘅秘密

一支槍。。。唔知點黎嘅呢

「根據線報」嘅真正意思係「被擺」

線人根據黑狗指示向被捕者提供販售槍械，然後由黑狗執行拘捕。

呢啲咁嘅安排以前通常涉及大圈仔來港打刧。安排得最多係以前 O 記槍隊，馮健民警司年代，當時鄧炳強係 SIP。

不過馮健民卒之係升至總警司時要跳樓自殺。

因果必有報應。

點開 ? 係邊到開 ?
話咁易咩

沒得保釋 北角警署唔比人入啵

買槍會唔會係買glock

買d ppk唔好咩

推

正確

黑白兩道呀

根本有內鬼，內鬼見你想要槍，咪畀個渠道你買然後就報串抓人，陷阱黎

重申，手足係被黑警插贓。

咁多子彈，應該難啲係執
手足

下 條弱智割wor
真是沒講錯 泛登

Sor. 自膠

一係砌生豬肉 一係有針

鳩吹
我一樣可以放風話班狗某人已成某國臥底報串手，該人係某狗區總督察

點運槍入境

沒 你行開啦

我自己覺得可能有鬼喺中間
以班狗以前掃毒嗰陣扮得幾似就知
一係就係毒果訪問令屠龍出名咗
一直俾狗跟
利申 9up

另外雖然唔係好想講
但係屠龍小隊實際上無做過咩特別野
其實只係普通手足一隊
我唔明點解要吹到咁核心咁

擺明屈啦大佬
可能去廣州集中營迫幾個手足認都唔定

神邏輯
寫好個足字先啦sir

救人呀

中大甩到身仲唔識be water

本台獲知情人仕提供獨家消息，於今日較早時間警方在炮台山破獲的一宗軍火案中，有一民居被警方強行破門拘捕，並將屋內家庭成員全部拘捕，現在未能保釋。

該名知情人仕表示，外間揣測被捕人仕為警員喬裝，此乃失實不當之言論，知情人士表示為了釋除各方疑慮，並願以人格作擔保，該被捕家庭並沒有任何人士為現役或退役警員，其後知情人仕於電話訪問中激動表示: 希望大家緊記核彈都不割這番說話，現在只是謠言子彈就已經可以人格謀殺一個手足，究竟對唔對得住已經被捕或者死去嘅手足！

現時被捕家庭在北角警署，全部均不獲保釋。為保障資料來源，所有相關相片均不作提供。

#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

部份屬 美國海軍陸戰隊

感覺都似係有鬼
就算用地下渠道得到支槍
Popo 都會可能本身有針係果度渠道

咁你又唔洗咁激動既
問一句討論下姐

屈你老母呀

就算係屠龍小隊 都咪認或話佢地係啦....
係咁既話同間接認罪有咩分別？

我覺得似想做鳩屠龍，插贓屈多d

呢次係咪都係賣家篤灰

其實咁高調到今時今日都仲保住條命算係好好彩

D槍警用嘅 查下邊隻黑警流出嚟好過啦

你想分化嫁禍比前線勇武,五毛定mon post狗呀你?

你換得幾多個cam, 你細心留意下根本成街都係, 仲有店舖嗰啲呢

佢地有冇律師跟？？

有沒人幫手做文宣 放蛇開始出現啦 比啲警惕

又block一隻五毛

應該係臥底滲入 放長線 到時機就收網

謠言子彈應該係同核彈相對
修辭手法黎

Blocked

大家唔係話核彈都唔割架咩？
點解又要咁分化？又要話係假，你地咁樣點對得住做實事嘅手足？！
今次件事係真係唔完美，大家要諗下係邊個位岀錯，導致又手足被捕，有d人事後炮話一早9月已經釘上佢地，點解你仲要守你嘅職業操守

要記住，手足俾人捉左嘅下場，係冇人知！所以你有咩小道消息都講左俾佢地警告左先啦！

第一個佢會高調捉，殺一儆百
之後就暗殺

半年都黎
有槍你班黑警一早死左啦

如果我係狗 (or海關)
我mon實邊個運d零件入黎 唔拉人住 全部mark晒名 暗中跟蹤監視 似乎就可以連根拔起
除非我發現唔到運入黎既野有可疑?
好擔心阿sir 好擔心香港治安

堅持攪炒

同意靜d，但樓主仲開埋post，我係黑警見到實好開心，實玩死佢地。
靜d啦屌，講完有咩幫助？

真

失去左太多手足
死既死 傷既傷 拉既拉 失蹤既失蹤
唉

邊度有槍賣

其實睇返段新聞 未必係有人篤灰
警方指，行動中搗破一個10月20日在旺角非法集結中使用汽油彈攻擊旺角警署的團伙，先後共拘捕11人

因為屠龍小隊曾經係訪問中講過呢單野係佢地做
有可能黑警睇完呢篇野 查返D CCTV去捉
旺角好多天眼 話唔定係咁鎖定到其中一部分人
同埋段新聞開頭講
民陣今日發起「12.8國際人權日」遊行。遊行前夕，警方突擊搜查香港多個地址，搜出一支9mm半自動手槍、105發子彈、伸縮棍、護甲及爆竹等，是首次檢獲與遊行活動有關的真槍
有機會係睇CCTV鎖定到一D人嘅身份就踩上門，咁岩搜到呢槍(或者係賊贓)

所以勇武都係唔好亂咁透露自己做過D咩

係味手足手足 佢跟本就唔會今日用 靜靜地用 所以班黑警司馬昭之心路人皆知 就係要阻嚇人遊行 一係分化

唔識字？

假設最壞情況
即係話屠龍好可能已經團滅

擺明係

1. 警察扮賣家

2. 入谷賣引佢地出黎

3. 買撚左咪拉得咯

收到風有人出賣手足

屌佢老母！次撚次都用呢招，悶吾悶呀？

真

on99 你講一句 我就信? 做人唔好咁低b

係都我blocked柒你先啦,起你底就知咩料

電話有咁易解鎖到?

根本我覺得鼓吹勇武嘅所有keyboard fighters都要負責任
由始至終我開account入嚟就係叫啲人做勇武之前要諗清楚，根本唔應該用僥倖心態博自己唔會畀人捉, 要知道連登好多中學生上
不過我啲post由頭畀人diu到落尾咋嘛

同意，認左真係錯哂

屈屈屈 食撚屎啦 手足仲係差館比啲狗打緊呀 打撚到半死喇

咩邏輯黎
幾時拉人係佢控制
批唔批遊行又係佢控制

想問點樣當condom呢？而家冇幫佢地？洗唔洗印曬banner貼曬文宣講俾人知？

之前屠龍小隊咁高調接受訪問
就知POPO刑事情報科實做野
以前就盯住黑社會,而家就咬住學生唔放
佢地始終有好多資源
真係TARGET到屠龍小隊都唔出奇
太高調啦,唉

IVE鯨大本來讀嚟都冇前途，唔怪得咁勇武
你睇下革大又有幾多學生去參加，好似平行時空咁
個個都咁自私，驚死自己留案底
難怪叫豬大

只可以同你講
千其唔好買 一定比人跟到

睇下係邊種鬼
如果有鬼滲透入屠龍小隊，咁減少團隊人數/同識咗多年嘅朋友組隊/自己一個人做嘢，已經可以避過

但如果個賣方/中間人係鬼，基本上冇得避

你係咪唔明上面講緊乜
不如睇清咗啲先出嚟吠

係咪講緊佢地？

點知佢係層龍隊?
但真係有手足做野

老實講啲警犬會唔知咩...

如果係查CCTV，認唔認都無關係
旺角太子咁多CAM，就算包到實，要追蹤一個人係睇佢有沒心去查

ou仔+1分

應該都係跟左佢地好耐，跟手搵人接觸佢地話有槍賣，之後夾啱時間就拉人。講真，邊度有槍賣同邊個買過黑警點會唔知，根本就同一班人黎夾埋，如果唔係班老黑點搵錢。如係真，今次屠龍小隊可能放鬆左，以為賣槍嘅人同黑警冇關先信對方。

dllm
把口臭撚到 食屎大㗎你老母

之前果啲都咁刑求法......

唔排除有人冇set密碼...
好多人貪方便唔set累全家

屌你都廢撚事 點解唔係拉你件垃圾先

拉左幾千人喇
真係咁多勇武咩

好彩既無證據放番出黎
唔好彩既幾年起跳，最長十年呀

其實好多都係後生仔黎架炸
細過我同你
我諗其實佢地每次都好撚驚
但佢地都堅持落去

如果我地而家唔堅持落去，
真係對唔住班小朋友

好多前線手足無機心、太善良、呢個係弱點。好容易被利用，及容易被混入。

一句到尾，只可信六月前認識嘅人。

我就寧願一個人。

你講完咪無得用依個方法lo
靜靜雞啦唔該

Yes

我覺得最大機係係砌生豬肉，做得屠龍小隊
無可能咁輕易信人仲要係買真槍

自從理工大學之後 鄧柄強上任 就開始挽心理戰 所以我勸預 請真。屠龍小隊 無論係咪你地嘅人 都一律不回應

一世不忘屠龍小隊 感激！

應該拉左POPO自己友，有槍有伸縮警棍但又老馮唔展示身份，只有一種身份既人，就係罪惡滔天、無惡不作既 POPO !

[/member]南邊圍嗰班鄉黑有門路FCed[/nember]
夠錢就連老母都賣埋比你

狗扮賣家？

Thanks

當比人拉左一個斷正，逗兩逗chock兩chock有得減刑/唔起訴，只要你比到料拉到人，咪一樣著咩底褲都爆埋，你估係連登咁浪漫主義咩

你係咪食屎大？

社混界多鬼過你想像。

不外幾個可能性:

1.警方說法正確
2.警方說法正確，但有臥底提供武器，手捉中伏
3.警方說法錯誤，有臥底提供武器，手捉中伏
4.警方說法錯誤，老屈手捉，警方插贓
5.警方說法錯誤，個班唔是手足，是臥底自編自導自演
6.警方說法錯誤，個班唔是手足。

每次大遊行前，黑警都會插贓大發現，但無阻市民表達反警暴嘅決心。

但最弊佢認左係屠龍做先死
屠龍係一TEAM人唔係一個人
你是旦一個死=成TEAM人死
呢個好彩就有新聞報
如果黑警解鎖左佢電話
捉到其他成員但又唔講捉佢地送中打毒針就玩撚完

外國巴拆件運香港

會唔會有機會係搶班狗？

如果屬實，手足人身安全唔擔心
估計好有把握，只係故意較啱時間拉
所以班狗要手足冇穿冇爛上法庭做輿論
唔同示威現場，告到機會細，所以要打左先

跨國犯罪組織都查到
更何況無機心，善良嘅學生，小朋友
唉架都未識打就要面對骯髒嘅社會
死黑警

大家一定要堅持，不氣餒。

但大家仍然唔夠小心。

我舉例，今日見到有好多人排隊買飛搭黨鐵，但我見到有好多人用張飛出閘。

乜咁樣就安全咩？

一 check 張飛，就知你邊度出閘啦。

正確使用方法，入閘用飛，出閘就跳，咁就跟唔到你邊度出。

老屈

老實講個post 係from 01... 你覺得狗會唔知咩 pray for them

老老實實會唔會諗太多？
前線都唔係蠢，係比我地付出更多同有膽色

係香港槍呢樣嘢對平民嚟講真係s級稀有品
咁易比你搵到拆家？
明知拆家一定係黑社會，但又明知警黑合作
係人都覺得好可疑，就算真係博第一次都少量入貨，出手成功先再大量入手啦？
唔係話被拉嘅係鬼，反而警狗老屈，比藉口升級木彈+買新裝甲車合理好多

真係手足做一早公開哂名先啦屌你老母

source?

如果呢啲方法google search都見到

你都唔好當popo係流係弱智

總之任何要靠外人買料既都唔好做
實篤灰
黑社會賣過人情比黑警下次實有JETSO

唔好吠住 比啲理據先 有咩咁垃圾

你又知係屠龍小隊？

心水清

好有可能上頭落order 話要捉佢地 咪屈佢地係囉

屠龍小隊唔洗理 下次甩佢地棚牙就得

黑警正仆街

喱個劇本係咪引蛇出洞，想引屠龍小隊出嚟咋

做得太出位

太高調

無論真定假都好
如果有手足為殺狗用真槍都不割

各位要團結，不是說好核彈都唔割？

好快見到周際導彈

你老母死撚咗就真係鬼喇

唔會全滅掛

唔好再捉鬼

我地個立場可以好簡單： 無論真定假都唔割

當然有機會老屈，但都唔可以撇除有手足真係想升級殺狗。之前屠龍小隊都講過對佢地黎講裝修作用不大，加上理工一役可能令佢地心急左，變得疏忽左。

已經廢左又一城
下一個應該係邊個？

點解黑警會查到有人係屠龍小隊嘅成員嘅？

核爆都唔割

99%都係
香港得鄉黑有槍 而依班人都同曱甴熟

我反而覺得有pepper spray先最奇怪

無人話係鬼 無人話割蓆
不嬲都係講黑警砌生豬肉

捐款acc 即del左
被捕刪tg list又有呂布
有無出事 明顯

如果外國識人？

ou

屠龍小隊個幾個死硬... 之前蘋果定立場做過專訪 佢地都知唔會活過24小時...

佢地有冇律師跟？

回憶小子你隻五毛又出現

你搵支真槍砌生豬肉我睇呀

食屎啦你

每次大型遊行指定動作

係popo 先弱智，唔好以為人地都係弱智。
好簡單 二點
1. 有槍仲唔射到你仆街
2. 比你捉到都無比你班popo 打到仆街，仲可以黑布蒙頭上警車真係奇蹟

警署咪有大把囉黃左啦你

小學生思維

又屈

唔判斷樓主既立場,
只睇佢#17既語氣同態度就睇得出,
佢係完全為左引起兩個唔同立場既人去爭拗而講既,
所以好明顯呢個POST係為左分化大家而開既.
會想分化大家既就一定唔係好人,
所以結論係完全無必要為左呢單野再拗,被人地分化到.
人唔捉都捉到,真手足定假手足都好,自己諗清楚拗既意義係邊?
黑貓定白貓,捉到老鼠既就係好貓.

係遊行前捉到

再吹風話可能同用係遊行上

成件事好鬼

我唸睇下之後有無起訴行動

同有起訴之後會有咩証據同判刑

如果只鳩拉但無再跟進。

咁就知咩事啦

可能賣家係小隊某人真實朋友, 咪諗住信佢
信錯左佢都唔奇

手足真係做野 你地就話佢比人老屈 真係唔明點解佢地要為你地行得咁前

海港城

呢個要推!我都覺成件事應該係有線人受狗所托賣軍火比勇武再一網成擒....香港咁多年都極小槍械案證明班狗呢方面做到滴水不漏

全滅又點
全滅就冇哂人啦咩

各位行事小心，保密為上

應該唔會買槍，
買左槍都唔會用

唔似係屈 應該真係俾班狗搵到 係等大遊行前先拉人

Push

未拉個啲應該都要走佬

之前已經有人講過會買軍火 不過無咩人理

最起碼可以肯定屠龍 呂布真係俾狗拉左

但係如果我係屠龍，都唔會講自己係架
同狗咁講會威啲？

反而想知指明1020旺角警署究竟當日發生咩事?同係咪走漏足跡比狗查到落去???仲有咁岩新一哥上任既第一個民陣就有單咁轟動既案肯撚定有可欵

臥底狗咪有囉
臥底混入小隊 然後聲稱唔知邊到班到把槍返黎 咁就可以屈曬全隊...

好擔心屠龍隊

可能捉到查咗tg

幾錢到？

插贓嫁禍

唔好鬼論上晒腦啦
可以一早收晒料，特登大型遊行前捉，落你面打擊你士氣

一有放火汽油彈真槍就話人係鬼，割到割唔切
林奠個垃圾愛比暴力強廣告係咪好啱你心意啊？

其實拆散應該都check到
入到境 即係呢到只係一小部份
應該香港好撚多人有槍

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

海關都係抽查,拆件入X ray下都好難認到

海港城 好大

呢個真 班狗放風出嚟為乜? 就係試你地

永遠支持武裝革命
「不是民選的政府，是不會回應訴求的。」
一支槍就割
又話核爆都唔撚割

對唔住手足

除非開箱慢慢查，如果唔係好難發覺

都話傳聞國企車海關冇權查
緊係多人有槍淨係保護中共d官員d保標都實有

可能有被捕人士識屠龍佢地

比狗 利用左

你老味 核彈都唔割席 搜幾支水槍同 Steel object (刀) 出嚟你想點呀？唔撚理佢係唔撚係屠龍小隊或者佢想打劫銀行，總之都要救人！講完

721。831。101。1111

我都係，都係候生仔

用痰罐仔咁咪俾人知係邊個？

拉左唔比保釋 律師家屬咩人都唔比見 最醒是你

但係點解d channel要confirm?
幫佢地加罪證??

好撚多疑點wo ching

係高調吹水

做鬼一定搵你啦

之前中大個女手足 都可以失蹤

有冇計可以救人，唔好吹完冇野做先得架

唉 我都覺似真係拉到 班狗尻拉真係無必要講係屠龍小隊 因為真屠龍實會出黎澄清 應該真係捉到特登講出黎銼我地銳氣 希望係我講錯啦

根本唔洗講
佢哋要查實查到

希望訓醒見到屠龍出黎澄清

屌佢老母
又老屈

唔解鎖點查？
屠龍唔會用android咁傻？

如果係我，屠龍唔會用tg
直接用gmail ，唔save password 同名
連我有用佢都唔知

真手足
不割

但今日個氣油彈掉去係高等法院喎
你覺得合乎人性嗎？

應該當普通手足咁 唔好高調
真又好假又好
高調無著數

個人鳩估：海關一早截到有槍入境，但故意放行，再搵狗吊尾拉人

傻既先折件分多次送，
一次過得同試咁多次先得，
梗係搏一次得啦。

如果係假新聞
一定會澄清
現加都未有澄清
姐係拉中左...

屠龍又有槍又有煙花又有武器
6月屠到依家12月一隻狗都冇死過
我仲有咩說話好講

收皮啦賤種 屈得就屈死黑警

佢地都未做過野，銼咩銳氣。
屠龍？MH條龍呀？垃鳩圾

邊個channel ? 問左好耐冇人答到我

而家講緊爆門入屋
你有幾多時間反應可以鎖電話? 10秒都無
搶到你電話 指紋 face id， 2個人禁住你就開左啦

仲有成千上萬既地下小隊
祝黑警好運

你個法院都廢架啦 要黎做乜姐 香港仲有法治?

係，記住，呢家啲狗不斷玩心理
你地唔單止要IQ EQ 仲要AQ
佢地會成日諗方法搞亂你啲情緒

圍鳩理大就係，心軟就露出馬腳
不出手又被人話

加油，我相信大家大方向一致
決定就唔會有偏差

是啵 沒曬聲氣 但是真是失蹤咩？
咁出名 性吳嗰個wor

點救？劫獄？

咩都要諗啦…坐係到佢地自己走番出黎呀？

唔用出聲啊，響街派大把人爭住攞黎用

支槍點嚟先係重點

想講果堆所謂搜出黎既武器 連武士刀都有wo
半個人咁長
斬狗都唔係咁大陣仗掛
我就覺得真係似俾人屈多d啦

育龍無講，現階段未能證實

最怕係當中有鬼潛入

把槍就係鬼身上來

魔法學院tg有講

育龍比人拉左啦

ok thx

七仔

23:58 即時 本台記者收到被捕人仕親屬確認，被捕人仕中年齡最高者(63歲)為之前本台報導的被捕家庭中的父親，而所有被捕人仕已有律師跟進當中，暫時未確認是否可以保釋。

00:17 持續更新 眾被捕人仕由星火義務律師跟進當中，並確定為真手足。

Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

好快越來越人被發現有白粉有槍械
但全部都係被拉入狗屋先發現

插贓

港大打手

育龍tg 講左野

講左了 似全軍覆沒左

真係做野咁即係做左咩

覆沒

你覺得燒到高等法院，即係一座死物就冇人性？
你同林奠去探入閘機一樣冇人性

唔洗講對唔住
多謝你哋咁耐嘅付出
最重要係人無事

砌鳩人

唔好諗到啲狗咁神通
未呢件事有狗友
佢地好笨實架咋

如果我有權力，可能查到既案一定多過佢地

屠龍 我地對你唔住

屌，狗等左好耐屠龍今日齊人先做野?

無錯！劇本次次都係咁！下次搵到核彈添！

希望其他小隊都小心d
暫時唔好高調例如接受訪問

雖然唔知關唔關事 但接受左訪問就見左光

係呢個時代
要可靠運軍火，避彈衣 入香港
除左CIA 背後幫手 默許

唔係極困難

正規方法 過唔到海關
除非拆件 拆到認唔到樣
再組裝

始終美帝對香港的立場
大前提係民主化+穩定

做得屠龍唔會指紋face id,
我有fd 連前線都唔係，
密碼英文數字大細皆

不過如果你話爆得門
一定係有人倒戈先會咁清楚你住係邊
同你係核心人物

唔通連登一向比人mon住
我地唔知

真心 玩地下 就應該連名都唔應該浮出黎

係咪好似上次寄丫叉咁
搵狗扮送貨，mark低地址，等大遊行之前再拉

咁用自取係咪會安全d/難track d
有冇巴打寄過嘢？
點樣揀寄去自取點/智能櫃/便利店？

一次捉咁多人

有內鬼機會 好高

會唔會揚得制啊 成萬三個subscribe 好易通哂天

覆沒左 from tg

有講

Mon po狗我同你講
手足有槍都唔撚割呀
死黑警死黑警

訪問都算，影埋相有身型真係好傷

對背景地址 對日期 大量狗日以繼夜翻睇cctv

已經lock on到

班狗開心死
無得鬥
300萬人出黎又點呀？

錯在太高調 其他小隊要引以為鑑

未見過拉槍犯無鏈動要得甘少人
假到仆晒街係甘堅重等今日先爆
係堅既一早穩定飛虎上鏡羅威啦

中共既下流抹黑手段

以後只有無名小隊

其實使乜問割唔割
佢地都係人民英雄
根本無割既餘地

應該捕左一排

拉

其實有冇諗過
將成個生產線搬入香港？

百幾飛子彈使等到今日一隻狗都冇死？

不過唔高調個理念就傳唔開去
呀
要籌錢

其實屠龍真係冇人想知 靜靜地贏好過啦

你睇錯字？
我意思係人性係唔應該去燒高院
如果覺得執法不公，去燒狗屋，
覺得法治己死，應該燒立法會

再講
高院係判蒙面發違憲
示威者點解要燒佢？

真，雖然平時成日笑鳩佢地唔讀書on99

但佢係追蹤方面有好豐富經驗，人手，科技，資源無限

唔可以輕敵

人地要籌錢...

講左

不過育龍出左幾分鐘都del左段野

佢地好似del咗個msg？ 搵唔翻

又Del左段野 希望有轉機

冇搜到支洲際飛彈咩？

黑社會一定加料吹大

生產線既原料運入去又係易有可疑

都係難搞
基本上 正規反間諜訓練 都無受過

係
個post唔好再推

想喊

出得就無轉機啦

想都想像到狗屋入面點先用到電話

當普通金屬廢料/建築材料
應該冇問題

盡量唔用電子野，科技野就唔用

越低科技越原始既野越安全

理論上佢地應該都諗左十幾個鐘出定唔出通知
當然我覺得出同唔出都有各自既好處同壞處
同埋黑警唔會因為唔推而唔知 一早FOLLOW晒
要做既係推比更多人知

唔係全滅
只係有人中左招
其他人都好大機會中...
所以就覆沒

洗搶？跌過幾多枝呀

法治本來就應該咁樣
法治就係無人性既因素
有人性就係人治
我知要手足坐著過年係好撚摻
但法庭就係應該跟足程序
含淚都要咁做

咁點通訊？
寫信？
外國點算？
一來一回冇咗成個月喎

我有follow佢地channel 但係唔見佢地話覆沒左喎....

改圖？

咁張揚話要屠龍 其實同搏拉冇分別

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Del左

講咩都唔係重點
係律師下偷偷出tg
係要話比人知 唔係做假 佢地唔係鬼 佢地唔係condom

姐係隊入面有鬼?

咁易查咩，係嘅譚仔唔洗成日貼d食霸王餐嘅人嘅cctv cap圖出黎啦

email

or 試下用書黎做密碼

選一本書黎做解碼，講野3 11 04

第3頁，11行，第4個字

老鳩屈

我都諗到係呢個

係講緊佢用唔用資源去查姐，要查一樣跟到你出黎

全中
言談間引誘隊員講殺警
錄音然後拘捕

你憑咩呀，你只係條垃圾五毛喳

考慮隱密性
要建立生產基地

就要係鄉村地方搞 太多陌生人就有問題
運物料都係風險

最大問題係你無法確認
邊個人係可以信任
要確保成個系統一隻狗都無係好難......

直接係東南亞，南美
呢類黑勢力猖獗地方
搵方法 運入來 例如 水路

我覺得比較可行

明屈

yes

想搵 基本上點都會搵到

依家太多cam

就算影唔到你 都可以間接推理

一支槍百幾飛子彈

你估打CS，禁個制就買到呀

o記係香港查案 查左幾十年呢類走私武器 又點會唔知？

香港仲有法治真係笑話

真，佢地係屠龍，太高調啦，好易俾人跟

程序公義係有問題，
你都識講紅官
紅官只用法治作工具
抱歉
紅法官係仆街
最唔應該存在既人
因為佢明知自己錯，但為左錢
破壞香港法理

放蛇有機

屠龍都無招募，點會混到臥底？
自己圍內架啦，公開搵人？

係，唔係好夾
咁多子彈咁小槍？

係咪真架？

如果完全無法治，
咁勝算係低過0.0001

而且都解釋唔到ban 左禁蒙面法

點都仲有啲

有槍但冇人受過槍械訓練有咩用

我覺得班曱甴要check下自己個火藥庫先不過呢期個數亂到應該查唔到，得閒跌一粒得閒又跌一排子彈

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

如果鑄過個模，香港其實有幾間造(氣)槍嘅大廠
不過聽講唔係紅底就深藍

大家靜靜雞啦.....

都係果句啦，有心搞就搞到到，香港其實好易攞到呢啲嘢，問題只係唔會合(基本法)取得

合理但火魔都有成長/測試階段
麻包袋/土製💣都未證實過/普及化
一下子跳到槍好似唔太合理，難普及實戰用又好易嚇到身邊人以為係鬼，又難埋身再走甩/對準目標。仲比哂機會啲狗開更大規模實彈

和乜撚
燒哂佢一撚樣效果
洗撚搵堆人去浪費時間同精力
集中火力做啲有用嘅野
膽小怕事就專心工作捐錢啦

始終事後/旁觀者先心水清；當局者中計都唔定
但就算朋友賣/介紹都會有懷疑嘅心態，咁易搵到一早有黑社會啪咗黑警啦，雖然721後先知黑警=黑社會根本cctvb/電視劇塑造咗警黑對立嘅假現象

有槍洗比你拉？

唔係話係鬼啊 咁激動做乜春 可以係普通手足再比黑警都屈架 唔一定係屠龍小隊

接受得訪問要記住 記者唔係朋友
咁樣曝光同自爆無分別

睇錯成檢獲武器均屬速龍小隊

每一次民陣遊行之前都一定搗破一個軍火庫嫁啦

真又好假又好，都會有人割嫁啦

佢呢支9mm
好似同狗嗰支唔同

可能其中一個成員洩漏風聲
俾人知佢係屠龍其中一個
然後跟條線？

魔法學院有講啦

過程再討論都無意思

有班岸鳩 核彈都唔割
但係見到呢d 就話人係狗做大龍鳳咩心態？
要唔割既應該係人地 做實事既精神 而唔係你班傻鳩
用口遁呢樣殺傷力大既武器泥 影響整場運動既風氣

屌希望手足無事屌

唔係屠狗咩小隊咩，啊sir咁抬舉自己啊， 挑，睇個名就知老屈啦

朋友橫掂都係暗殺點解唔用刀呢槍你明隊又唔夠人做

唔知係咪屈
唯一可以講
咁耐都無死個一個黑警
唔明咁多武器放係度唔用重咩

首先我唔明「燒高院」點解可以等於「冇人性」
我對「冇人性」理解係班狗打死人強姦人呢啲行為先係冇人性

其次，法治已死燒立法會做乜？
立法會係開會要審議議題，法庭先係判嗰個，佢先係法治
依家燒嗰班手足我估係抗議「紅底官亂判」，咁佢目標係法院係正常

唔係 燒高院=無人性！

係人性應該燒自己最憎既野，例如狗屋
咁耐都無搞過高院，

之前有好多post都話唔會搞法院

ps 是否合乎人性 vs 有無人性 真係咁難分？

啲狗真心on9

黑社會

屠龍小隊攞伸縮警棍嚟做乜

拉到野有幾on9
On9得過俾人拉？

係poop,的計，中晒，9， 香港係冇可能買到，係中晒計

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

如果真的話，可能有扮勇武專登接觸前線手足，然後話有門路可以獲得真槍，前線信以為真，結果被設局拘捕

師兄乜咁早就飲酒